好想同條仔瘋狂做gym

um...

你睇仔咩

唔得咩
平時j開rm

唔怪得你咁鍾意娜璉啦

使乜講
迷璉黨主席正是在下

我先係

wtf

等陣開下娜娜po先

G持

外國佬先得

唔係洋腸不了